點解今日行吐露港公路見到....

見到咁多車後面痴住張黃色車牌嘅黃色紙嘅？
有冇巴打知咩事

入林村permit

林村居民證

香港許願節2020
好似係

應該叫fast pass，可以用康樂園回旋處入林村，唔駛用遊客車一齊排隊

年經

陀地紙

有紙咪又係要塞落去
笑撚死